今年稅貸好似好靜咁

幾高實際年利率

同問

睇 moneyhero summary 淨係得HSBC, Citibank, 東亞同大新有做
同上年永亨同南商嘅進取差好遠
同埋上年呢個時間已經有勁多 offer

就咁睇係咪citibank最平？

加左息，借錢成本無咁平，不如玩下定期

一日起碼2-3個電話

佢個rate用一百萬短年期去計出黎
自己上銀行個網睇實際還款好過啦

今年兩里應該叫抵

有2.5%我都騾飯應

假架 我apply 十皮 佢開我7-8里
利申：TU A rank 冇loan喺身穩定工

上年我借華僑永亨都開我借廿萬都開3%
嬲得濟返出糧銀行借都係2.7%

今年借左hsbc 200k 2.7厘 分24期

諗住借黎做咩？

加左息又咁岩熊市
借黎無地方投資蝕息

借其實唔係問題
係唔知擺邊度投資好

用100k黎賣期/買股，收期金/收股息玩一年

有消息

今年太貴息 本身諗住借10萬 上moneyhero望一望 起碼都3-4厘

好似有2.68喎

無, 純粹覺得大貓而家有6厘息率，值博高

等多排睇下有無多啲offer

今年唔知借黎做乜

擺明P LOAN喇

借錢allin 匯豐

根本銀行已經有晒我地既DATA BASE

上年年尾借左80個, P loan 黎,APR 2.58%

好彩有借

依家tax loan 都貴到豬西

填稅貸個用途黎交稅
心諗咩人交十幾萬稅仲要借你大貓稅貸

稅貸只係個名黎

收到新plan

請問邊間？

邊間 x 2

我都收到。綠色個間

係咪反而你無借開錢先咁

啱啱借左大貓100k，連rate 都唔同我講就話過得數，最後開左3.25，同佢上網state 個個一樣。

Tu g，有兩萬零分期做緊

幾多年？

未必申請

點解要借
又唔係無錢

點解？

申請大貓借200k, 24期，成2.8%

唔差啦

hsbc offer, 2.55%

抵唔抵

大貓先貴, 唔會借

唔accept啦

恆生3.24%

等啲細行出啦

大貓offer 2.55%

其實個rate係唔係人人唔同? 今朝打電話去hsbc問野，嗰個人突然sale稅貸，我借312k, 24月，每期還13500，平均年息唔到2%

點會唔過

年息唔到2%咁抵??

24*13500/312000都3.8％
期期還
個實際年利仲高啲啦

誠哥都有融資，ok?

你由佢安份守己過一世啦

恆生打來 借廿個分十二期 16966 一期

有冇伏？

見到呢D傻西真係
好好笑

年頭廿個，24期扣完回饋6500息total

年利率，除返2

24*13500/312000 = 1.0384615
當你計緊單利息, 3.8%都未annualize喎大哥

不過我用Excel計過月平息太約0.16%, APR應該大約3.7%左右
唔知點解你又好似撞得咁近...lol

同分期萬應差唔多....
我1 個月前去"細舊"銀行跑15萬, 分 20 期...
年息 3% 左右
去借果下個經理 remind 我快 d 清哂 welend D 數可以去銀行借多 d, 息可以再低..叫我如果成日玩開分期同稅貸, 最好唔好有財仔公司紀錄

你呢個好平下..正 !

都合理...前1,2年可能比1K半全期息已經可以借 廿萬旁下身

呢個最抵屌 但不是稅貸

更改，每個月還13343，實際年利息2.2%

我2019 尾 try try hsbc 先...thanks

點計

月平0.12% 到
其實又不是太平

你係問我點計2.2%出黎?

係阿

準備上車係咪唔好借tax loan住?

會影響壓測?

用excel計。每個月利息=2.2%/12*上期餘額，每期定額供款13341，24期後個餘額會等於0

yes 因為會睇埋你而家有既負債，忍一忍手先
我都忍緊

好似citi平啲

我citi無戶口。我本身無打算過借，不過聽起黎息唔貴就順手借定。而且我ml account重有額，真係完全唔用都只係蝕1000左右。

每月還款有壓力
借20萬 citi好似唔錯

大貓好似1.8

月入4萬,但扣埋免稅額,唔洗交稅
咁仲申唔申請到稅貸??

稅貸只係名黎

我流動現金都ok多，還款就無咩野壓力。羅定舊錢都係睇黎緊1，2年有無咩野投資機會。

月入4萬都唔使交稅

其實借20萬 分3 4年都還好少
怕係等等下 個本都細晒

已婚,再加小朋友免稅額,唔洗交

但係申請時要俾薪俸稅或個人入息課稅評核通知書,我無收過,可以點?

多數糧單夠做 番左兩三個月工就申請到

而家有好多稅貸寫明唔洗稅單
有啲用佢地出糧連糧單都唔洗

上年借300k. 24月還 2.31%pa
每月還12800
諗住買股 點知今年跌市

見各位師兄全部部係分12、24期，如果我想借15-30萵，分期36、48期會唔會好on9?

利申：乜都唔識

多過24期 好貴

時間越長
APR 就越高

用中銀出糧,打左去問,佢話一定要稅單先得
有無邊間係唔洗稅單?

匯豐 渣打

今年永亨冇晒稅貸聲氣？

咩價

係
我琴日已經過咗數
淨係畀咗糧單佢
2日都冇就批咗

我都好快批左 不過填左15號先過數 唯有等

中銀咩息口

破產多

無睇呀,一話要稅單就無理了

岩岩申請左HSBC,40萬,24個月,TOTAL還款41萬幾,
萬零蚊息

呢個點睇？

資金有出路先借
唔係好多都無用

講真，就算3%-4.x%
你話借黎做普通投資就無肉食
但做d business，其實做到幾單生意d 連本帶息都賺番哂

想問係咪一比左個人資料申請借錢(無論最終有冇借)就會影響信貸評級? 銀行個sales叫我唔好再申請第2間, 但我唔申請晒我點比較d息邊個抵?

好似每申請一次,都會扣少少分,
所以有人建議唔好問太多間,

等多一排D分升返再問

同意
賺下息差都好

前年建行一里多啲真係好抵屌

係咪真係2厘

借幾球應該做到2厘

實際年利率低至2.01%（以貸款額HK$1,500,000及還款期12個月計算，其他貸款額及還款期的實際年利率，以實際批核結果為準

睇漏左

好似真係得

有無人申請過
想借50萬以上 分60個月
想知最平幾多

我都想借10到20萬
我發覺匯豐做到2.5厘應該係最平
東亞同DBS去到5,6厘

我set20萬 佢都係出2.01

我都想借10萬到 唔知匯豐係咪真係咁低息

真係無息？咁佢賺咩

呢個真係唔知

大家借黎既資金出路係咩？

最多借一個月糧
應該係想拎你個人資料
同埋會做埋備用現金
唔用無利息 用左就計息

想問下呢到有冇人試過借完但又冇乜投資方向就咁擺係度蝕息
有卡數, 借黎飲飲食食唔計

賺罰息

邊有咁大隻蚧乸

Shiti 都痴線，借3倍月薪加埋本身年年借都唔批
TU:B

咁撚西

我諗而家得大貓仲係水浸
暫時佢地 offer 最抵

咁既環境冇乜行想做稅貸啦
依家借畀你都冇乜點賺 3個月 6個月後加息 再少咗

咁我喺HSBC度借40萬,睇黎都凍過水

HSBC最易批喎
我淨係網上俾咗張糧單佢就批咗
一個電話都冇收過

反而想問下你地借黎放係邊到投資

股票
穩陣d擺收息
進取擺平穩增值

我都諗緊5號仔再跌就入

5仔買完你可以以後合埋眼唔睇價就得

諗住呢個價ok，借一筆入左先再當月供咁

但我覺得短時間都唔會落到60蚊
支持位太大
你依家借驚你蝕時間成本

早排就60個陣唔夠果斷 而家有d後悔

我都係 應該果陣大手入
揸到退休

tax loan邊有60個月咁長，最長得24個月，50萬60個月可以試下大新，月平息0.11%

有幾個客嘅消息非常可靠

Citi有60個月

都係股？

有無人借15-20萬
問左shiti
月平息0.3
年息7.幾

7.幾都平

P Loan黎嫁下化

咁少錢都用P

佢個稅貸低好多阿？

咁要交埋月薪prove?

交左 拎左錢
準時還錢應該無伏掛

我咁低人工, 搞完都得一萬幾千

岩先問左7厘
On9

有冇OD ？

想借100-200k
有冇邊間做到apr 細過2%

UA.....
你既個人資料咁唔值錢....仲要你交完糧單, 唔達標, 十皮都唔俾你, 俾你借一兩萬就好笑囉

same c rank都係咁

算啦 citi無心做

岩岩問左匯豐
200k
月平息0.1x
年利率2.7左右

算最平

今年真係好似得HSBC做低息稅貸

巴打借左?

你一年定兩年？？

還24個月?

兩年
我仲諗緊

借咗一年廿萬

你都係匯豐？

Citi Apr 2.1

諗緊借唔借好，唔等錢洗，但無理由借黎擺銀行做定期收息

第一次借錢
想問HSBC係每月自動還錢定要手動還 ?
入去網上理財見唔到有還款制

autopay

試左，UA條友扮傻想屈你借正常10厘貸款

MoneyHero同MoneySmart收到report，或可能會收返Promote

係呀

巴打你人工好高㗎？

Citi 同某間保險offer 俾員工

我打工仔黎，但見到真係好平

心郁郁想借

Citi好難先做到2.01

想學下野

其實借左來玩有冇話用來投資d咩有so?

聽日問下先

Citi 税貸P Loan 可pm
額外多$100現金券

即係搵笨？
早前等唔切tax loan 見渣打card loan抵 而又應該會抵過佢個tax loan就借左
但依加現金流唔多 真係零息拎黎做短定期增加返d cash flow都好

班Sales手法有問題，兩間都話UA今次係蝕做，係估唔到係咁取巧，想係電話度屈你借循環貸款，聽日都想問下監管機構計唔計不良銷售

借一個月月薪咋，重要Risk TU跌呢

跌幾多
借完渣打card loan 都係a去b 唔太大影響
但聽講借財仔既話tu影響好大

中銀10萬做3.9
dbs8萬做7

一查詢完A去B

你有冇戶口citi 幾多張信用卡係身

貴定平？
利伸:有fd借過依間

貴

我借HSBC 廿萬都係 2.7%

唔知十二月底會唔會再平
有D想去!

好似幾貴 但係有冇分tu grade再有唔同利息？

大新借左20萬，24個月，每月還8.6k, 總利息6k幾

諗住用係股票到？

實際年利幾多

唔知。
我計埋佢回饋幾舊水既話年息實3%，約一萬三蚊
我等下十二月會唔會再低一D再決定。

用黎裝修

佢口講唔記得 我未拎筆錢

有無個網綜合到啲利率黎睇 有啲又收手續費

其實借左放曬落滙豐賺佢6%息都有賺

0.09月平

0.13基本 不算平

稅貸十二月尾打去傾減有冇機？

請問借20萬分36期邊間底d?

一般稅貸優惠借到幾時？臨住1月先借

我見hsbc呢
其實稅貸＝2年既分期貸
所以唔洗執著

你去邊度借都要比個人資料啦
白紙黑字講明0息0手續費，應該都堅嘅

銀行借開唔駛再俾
借十萬以上免息OK既, 如果只借得一兩萬, 資料去晒財仔就無謂啦

上面講左，0息最多月薪一個月，重要瘋狂扮傻Sell你循環貸款，然後發覺監管係黑警⋯

屌，即係投訴都曬氣

你睇漏滙豐一路跌，賺息蝕價重入肉

2年仲抵過hsbc

上商上網睇到呢個息，仲有得挫？

2.68 10皮2年都可以

hsbc 開我2.3x , 500k

還唔到咁多

想問下稅貸借40個黎放ML 有無so? (利申:唔識計利率)

HSBC覆左,
申請40萬,
批左15萬
月供$6460, 24個月
1.68% and 0.14%

利息$5040

抵唔抵?

用execel打開黎計下你放呢筆錢入ml,就會知賺得多唔多（注意你呢筆收息既錢係會隨還錢減少）

放呢筆錢入ml 即係點?

見到樓上有巴打話借過稅貸會影響第時買樓信貸評級
係唔係堅？
我2年前同1年前分別借過恆生50k 同 東亞 100k
如果我過兩年想同老婆買樓都會影響評級？
（sorry我知我喱方面知識比教弱，已經爬曬個post先問 ）

你借呢筆錢有乜用？

買股票

x2
借左20萬，找曬裝修數
有剩買左美股，3.1%息，有上升動力，睇一年後點
唔掂咪拿返出來買中電

巴打打去匯豐問家網上apply, 幾時過數？

買邊隻？

CocaCola
要快就SQQQ，趁跌市

試過借萬應錢由申請到拎到錢，只係用左五分鐘

分期萬應佢預批我都係5分鐘
但稅貸佢預批，我apply完都無反應

個息口點解仲低過佢網上寫果個？

tu由A->c
今年唔玩住

借幾多，咩息口

無交身份證副本糧單個d?

分享下借幾多

月平0.14 利率唔係1.68
出邊大把平過佢

如果你auto pay出糧同埋申請過信用卡應該有料係佢到，批既快慢應該有關係。

去得銀行借..唔好有安x 姐妹,youlend, 否認難借難還等財仔 record

citi 借稅貸送ipad?

好難捉摸銀行咩玩法，本身我都有條一線財仔數，數目都唔細，以為大貓一定好嚴，最尾申請信用卡同埋萬應錢都秒批，可能搵生意，手鬆d

agree ２０１７ 年，真係有幾條數，打個電話，email 文件已經批，宜家就好難捉摸

恆生覆我都係一撚樣

20萬 月供8613 24個月
1.68同0.14

諗緊借唔借好

銀行定期一年都唔止1.68

點解有巴打會話唔抵既？

定期一次過畀錢拎錢
稅貸個個月還錢 做咗定期攞咩黎還?

每個月出糧還 當月供儲錢

咁apr唔係1.68喎

平均算啦 唔計到咁details 月平0.14 ok la

想問下邊間最易批

想做稅貸用來清數（結餘轉戶）

見有巴打提大貓好鬆手

想問下有冇巴打問過大新或者citi

邊間平靚正

唔該晒

收到sms

中銀香港BOCHK: 貴為「貸合適」稅務貸款特選客戶，只需提供最新稅單，即可享「貸合適」稅務貸款高達港幣$200萬，提升至「中銀理財」/「智盈理財」之客戶更可享實際年利率低至1.78%。11月30日或之前透過電子渠道成功申請並於12月15日或之前提取貸款，可獲享高達港幣400元現金回贈。詳情請致電28368733或向分行職員查詢。受條款約束。提示：借定唔借?還得到先好借! 查詢EN/取消UN 28368733

1.78如果無其他隱藏收費的話幾吸引

如果供緊樓ML account 未爆，H cap 咪有2.15/2.25活期

上面計錯數WO..

含生 又係開我 20萬 (可加大到40萬).. 月平息0.14 佢話實際年利率係3.2X

我自己用EXCEL 計都係3.24%....

諗緊借唔借...去買收息股...因為本身有條30萬幾數未還..TU=C GRADE..

我都收到 真定假呀

低至
借2球先有咁低

屌你老母濕鳩CITI

上面有人話唔洗稅單,
就走去申請啦,

申請40萬,話我個LIMIT得返27萬5
月供60期,$每期5821
月平0.45%,年利10.29%
TOTAL要還$349260

屌你,我問你地呢個乜撚野稅貸黎,咁貴
佢話唔係稅貸,因為無稅單

我話"人地HSBC稅貸無15萬,先還5千蚊息"
同埋我之前中銀筆私人貸款,借35萬,利息3萬
都無你地呢個咁貴

跟住佢話因為我本身已經有1,2筆貸款,有負債,所以利息會多
之後話計到最平每月還$5500左右
我即刻SAY NO

條仆街仲話就算我有稅單,稅貸最平只可以去到0.42%
痴撚線

在HSBC借左十萬

上次我都要7.幾
果斷收佢皮

Citi咁西！

SO FAR 應該係 HSBC 最低息?

同埋上商

HSBC會批唔足？

我借廿萬批足
本身citibank爭4萬稅貸未還

關唔關月入事？
介唔介意講吓你借到幾多月薪倍數
同埋提供過咩文件

5萬一個月
淨係畀咗糧單

hsbc 借 400k, 開2.78 厘， 屌佢老味

hs開 >3

跌成咁
好彩冇因為利息平借錢入市

日日打嚟話平息，無嘢好買借嚟把屁咩

問緊HSBC 有咩offer

HSBC咁撚狗
借20萬 話批得19萬4千 屈你比多D息
即刻唔要

Citi 都offer 我6.幾
佢話要借百五萬，tu 最高級aa+(?) 先做到2.幾

其實如果我tu A 可唔可以做到 apr<2%

TU其實都幾ON9, 我冇借錢有用信用卡，每期準時29號前找數，但評分好似月中，我發覺每次用多過某個%而又未到期找數，佢都會減我分，上個月無啦啦由A降我落B, 所以我感覺批唔批貸款TU評分其實冇想象中咁重要

東亞打來 廿個
借一年
total 4100 蚊息 真係好垃圾

買基金套息

HSBC 批足12倍月薪，APR 2.5

你借幾多錢幾多個月

48萬24個月

你打算筆錢點用？
投資？

放十萬人仔定期，十萬收息股
之後分散睇位入市

多謝巴打分享
人仔你係香港銀行做定期? 還是大陸銀行做? (大陸銀行我指 內地用回鄉證開account果d)

本身13倍外債，月入44000, 月供27898

邊間清卡數易做？

香港銀行的人仔定期（本身一年都唔番一次大陸）

thx

嘩咁撚博唔知出年香港咩環境都敢借幾十萬入市。。。
我真係唔敢，果然冇發達

都係當儲錢
入下3 5 66 收息
帳面跌咪由佢囉 又唔會執既

借左20萬第二日就批
星期五收市沽左兩張大期玩命

星期一唔理點都我都即放算

好豪爽 成15個月糧 一日批左
hsbc 借300k 2.55%

最多唔係俾借12個月咩

我都唔知
佢預先批核比左咁多我 啱啱好過30萬 息平一截

第一次借 戶口突然多左幾十萬 出左糧加人工都無感覺

今年
暫時最平1 年係上商
2年就大貓

HSBC

利息係咪300K*2.55=7650$一年？

唔係丫，兩年加埋先$7900
2.55%係實際年利率

咁係咪叫好抵？
真心我都想借，可以點做？
我得張hsbc visa signature

兩年加埋先7k息？咁好似係1厘幾APR 喎

我見大新借500k APR 先2.06％

我拎黎做HKD定期 都有成2.5 up％，做唔做得過？

TU A去大新借50萬好撚抵, 去分行申請可以R多300 COUPON

佢係咁樣寫，好似因為每個月都會還左少少，所以唔係就咁除，我見佢寫2.55%所以話2.55%。我都覺係幾抵

自己去hsbc個網睇啦一search就有
我VS都無，得張白金卡，一樣申請到30萬，我諗唔關事。

巴打做緊?

habc 預批咗600k

勝左佢提早還 唔洗俾全期息
剩係俾返本金既2.5%就夠

借完番嚟做乜好？ 借完好快就攞到錢，但唔知點用

係咪呢個

係

真係好想玩稅貸，但有諗過有機會中首置上車盤 所以放棄

講完價 肯減到apr 3.94%
月息0.17%同大貓一樣

日日打電話來

問花旗借250k，月平息0.27%，係咪可以摺埋?

有無人係恒生借過，通常幾耐會批

還幾個月 apr如何?

我都係600K
我其實想要200K, 但唔記得更改
而家申請左600K
唔知到時可唔可以淨係借200K

落分行搵人填表, 照直講個理由
話即時全筆取消(最多罰日息eg $100/day)
佢就會自動退返
之後自己再另行申請

申: 上年試過, 我都話明(預先批核)網上銀行果度無option 比人揀要借幾多
佢話如果唔click 預先批核, 係tax loan 自己逐步click 入去先會有個(拉bar)option 比人揀loan 幾多

d loan 會有30日冷靜期
唔岩可退, 銀行唔可以收手續費
只可以收合理利息(日計)

佢真係批足預先批核額比你？

係, 仲要乜信乜email 都無就入左筆錢入我acct
好在自己check 得快同即時落分行攪
我都話ebanking 就咁click 幾個制就話完成
其實我都未知點還逢每個月幾號還,
每個月還幾錢都唔知 咁就批大筆loan

我都係網上撳
Confirm前唔對路先睇返第一版
原來有細字講如果想改貸款額要撳「更改」制

未借過錢
係咪得預先批核完出批幾多+利率
再揀借幾幾多？

p？

我都爭d 中伏
又係垃圾花旗!
前日仲收到佢個 SMS 宣傳一月尾前有咩稅貸優惠
於是打電話上hotline 問稅貸做緊幾多APR
條友叫我登記資料話搵人覆我
點撚知最後佢當P loan 做
月平0.3X%
痴線! 唔做稅貸就唔好叫我登記啦!!!

今年想試下稅貸